Waar ik aan toe ben, is dat hij goed weet Wow dat daar Cly nooit in die kist was.
Laat hem zeggen dat hij was, voor zoveel als een woord van één lettergreep, en ik zal de zijne pakken keel en verstik hem voor een half Guinee; "Mr. Cruncher bleef hierop zitten een vrij liberaal aanbod; "Of ik zal naar buiten en hem aankondigen."
“Hm!
Ik zie één ding, "zei Carton.
'Ik heb nog een kaart, meneer Barsad.
